普捷天奴係咪瘦左？？？？？？？？？？

型棍左好多

著到送殯咁

全黑

好撚型

加埋件老西型到
一邊睇一邊丁緊

發覺佢後生都無依家咁型

同埋剪左頭髮

舊look好睇d

知唔知肥普瘦左，會點叫?

係瘦普啊
笑左既請正皮

fit咗好多 佢係咪有跟操

幫隊波諗省錢都諗到瘦啦
自己又食少兩餐咁

封帛金俾daddy

長髮飄飄

但永遠做唔到高普

幾型

如果有一日佢學識渣飛機，佢會成為乜啊?

答案係：

笑左既請正皮

高普個肚大左

原來真係同daddy送殯

遠睇有d似施蒙尼

操fit自己準備落場踢

Fat John Wick